大家可能好激動，我都係！

激動=\=衝動！
記住嗰位義士以死控訴：我們不是暴動！

聽日有老有幼！唔好衝動！

大家唔好辜負義士！

推

大家冷靜啲